點解仲係精子既時候個個識游水，出世之後反而要重新學

因為出世後無咗條尾

咁青蛙都係喎

答案係堅尼米拿

人類潛意識係識游水，你放BB落水，佢隔一陣會自己浮上水面

過兩日都會浮

邊個同你講青蛙岀世會無咗條尾

有d前面仲有

屌，寫完覺得好怪，一定要係隔離傍住個B游，

以為你講緊就咁放落去 佢等一陣死咗會浮翻條屍上黎

冇proofread 就enter 左，一陣扔西瓜先搵到個B就仆街

兒燈。。。
好耐之前 明珠台 有美國紀錄片
呀媽喺水池裏面生，
個b係立即用手撥上水
唔需要打pat喊

以後生仔去泳池

唔洗喇唔該
自己google labour in water
要温水，又要小池

邊個同你講青蛙冇學過游水

物競天擇

屌你老味 我係公司笑撚到仆街

笑撚到俾人炒左
而家執野都邊喊邊笑
老細問我炒魷魚有咩咁好笑
我答佢過兩日都會浮

因為卵子個part唔識游

唔浮嗰啲喺哂水底